{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1551722848/hyeobjaeswimeongnolmeong-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425197114&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6335573&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227712437&selectedRatePlan=258300763&expediaPropertyId=48460089&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "협재쉬멍놀멍"
    },
    "text": "ヒョプジャッシュモンノルモン\\n\n大韓民国ジェジュ特別自治道ジェジュ市ハンリム邑ヒョプジェ2ギル30\\n\nヒョプジェシュモンノルモンからは徒歩5分の距離にヒョプジェ海水浴場もあり、位置が幻想的です。 無料特典としてWiFiやセルフ駐車などはもちろん、毎日08:30~09:30にイギリス式朝食も無料で提供しています。 , ホテルのサイズ:8つの客室、チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:22:00、最低チェックイン年齢(満):18歳のチェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:フロントデスク 運営:毎日08:00~22:00 正規チェックイン時間外に到着予定の場合は、宿泊施設に予め連絡してチェックイン指針およびアクセスコードをご確認ください。 到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 少なくとも到着24時間前に予約確認メールに記載されている連絡先に予め宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンはどこにありますか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンは大韓民国ジェジュ特別自治道ジェジュ市ハンリム邑ヒョプジェ2ギル30に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャ海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンからは徒歩5分の距離にヒョプジャ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンで提供される無料特典はありますか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンでは、WiFiやセルフ駐車などの無料特典が提供されています。また、毎日08:30~09:30にイギリス式朝食も無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサイズは何室ありますか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンには8つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は16:00であり、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンでの旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンでの旅行に関する制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関連するものがあります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間外に到着する場合の対応方法はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間外に到着する場合は、事前に宿泊施設に連絡してチェックイン指針およびアクセスコードをご確認ください。到着時にはフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンで利用可能なインターネットはありますか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンでは、共用エリアで無料のWiFiが提供されています。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンでの駐車について教えてください。",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンでは、施設内でのセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンでは、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドは利用できますか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンでは、ベビーベッドの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジャッシュモンノルモンは禁煙施設ですか？",
            "answer": "ヒョプジャッシュモンノルモンは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 795
    }
}